有冇人一日到刻諗住中六合彩？

又話吸引力法則有用？幾時輪到我中

你咁諗因為你覺得你唔會中
所以就會因為吸引力法則而唔中

其實信心唔大
下次買重注 幻想中先

唔中買黎做咩！

咁大口氣
你隻貓食完屎黎？講下你中咗幾多錢咁巴閉

一期買幾錢

最多$40

係中一注都扑中

放心好快到我中 一星期買一次

我通常都係買完會幻想筆錢點去投資
都平均兩期中3個字既

我夠係啦
不過無期期買咁癲
心血來潮先買
一年買得兩三次

我中咗搵份pt過日辰 唔知幾爽

下 我中咗先唔會亂洗
亂洗咪畀人知你中咗囉
扮廢青就啱

成日都諗
次次買10期 都有一 兩期中 兩個字 幾時到我中

不過我黎緊會試下
中咗話你知
除定褲招呼你

咁買法要幾錢 未試過

唔諗邊有希望

鬼叫我生在香港
想中頭獎嘅慾望係大啲㗎啦

唔貪心，中幾十萬都好

就係咁諗
我懷疑成日咁 先搞到唔撚中

10期 都係100蚊 都係買6個字
唔洗成日去馬會姐

期期都買同一號碼

通常買死一組no 中嘅機會好似大啲
拍戲成日都有

我希望中左先轉